我毅進仔無野輸 法例又監管唔到我 個個月有三皮野落袋 仲可以打鳩你

我毅進仔無野輸 法例又監管唔到我 個個月有三皮野落袋 仲可以打鳩你
聽唔到director of 咩

你想受傷我一定幫到你

推

毅進仔大撚晒

屌你老母

D火出晒黎

唔止3皮啦

香港佢玩晒！只要佢睇你唔順眼

Ibanker咁樣比你打
而家係一班讀唔到書嘅垃圾管治緊香港
香港人反抗！

讀唔成書既咁撚大權
反抗啦香港人

佢真係做到香港人反抗

依條友唔會少野喎
如果真係好似佢咁講
分分台有後台
條毅進仔含撚都似

無後台應該唔敢出手打柒條毅進仔

係啊 你屋企都冇埋